揀老婆唔好揀有表哥嘅

表哥=處女殺手

願聞其詳

新年見到表哥好尷尬

我表哥仲淫

講黎聽下

無表妹 慘

佢條撚有刺